【強烈恥笑】帝吧斥責 「大驚小怪」 愛国藍絲劉樂妍：老家真被淹了

2020-07-25 06:00:51

首次上稿 00:29
更新時間 06:00

〔即時新聞／綜合報導〕中國長江流域洪災不斷，長期旅居中國的舔共藝人劉樂妍近期爆料，在災區的家人房子被淹，要「國家」幫幫忙，引發中國網軍集團「帝吧」砲轟，該集團24日晚間再度補刀，稱劉樂妍「大驚小怪」，中國網友也痛批劉樂妍造謠，劉也對此發文回擊。

劉樂妍21日在微博上傳影片，並稱：「我恩施的家人傳這個影片給我，他們說回不了家，停水停電，車庫，房子都被淹了。請國家救救我的家人吧。恩施今年災情嚴重，恩施被淹沒了！老天爺啊，湖北人今年太慘了。湖北太不容易了。天佑湖北，天佑恩施。」

不料中國網友對此質疑劉樂妍散播假消息，造成中國前線救災人員困擾，更有網友直接舉報她｢散播淹水不實謠言、試圖顛覆國家罪」，中國網軍集團「帝吧」也痛斥「瞎嚷嚷啥呢？」、「把大陸（中國）黑一遍，你這是圖啥呢？」

中國網軍集團「帝吧」24日晚間發文補刀，稱劉樂妍作為公眾人物，家人被洪水淹了也不應「大驚小怪。」也有中國網友直指劉的行為無疑是「造謠」；劉樂妍對此回應，「我把我家人的整段錄音也都放出來了，就是恩施淹水了，我家人的家、車庫都被淹沒了，我家人說的，都讓你聽了，誰造謠？」

資料補充：「舔中藝人」劉樂妍在微博表示「解放軍趕快打香港」

2019/08/15 15:10
「愛國心」爆棚?! 劉樂妍：拜託解放軍快打港獨

係咁架啦
咁唔滿意 咪唔好留喺中国囉
移民囉 留地不留人呀

奶完共之後真係成陣雞味

試圖顛覆國家罪

奶共奶到連小粉紅都唔信佢
希望佢一家大細落去見毛主席啦

藍屍有咩睇法

不知所謂
根本冇水災，條女搏咩？
就算有，犧牲下唔得咩？屌你老母

多難興邦

不料中國網友對此質疑劉樂妍散播假消息，造成中國前線救災人員困擾，更有網友直接舉報她｢散播淹水不實謠言、試圖顛覆國家罪」，中國網軍集團「帝吧」也痛斥「瞎嚷嚷啥呢？」、「把大陸（中國）黑一遍，你這是圖啥呢？」

真心好撚好笑

別給國家添亂

其實係乜水

台版肥媽/楊明or陳小春

散播假消息
顛覆國家罪
拉得

唔係你造謠都係你冚家造謠,拉得去打靶

俾個like帝吧

諗起舊年帝吧出征 一野就收皮

支 支支支支 支支支 支那人

Who?

抵撚死呀，唔好俾佢停

小粉紅互咬 爽到

不要發假消息， 為國家添亂

推

死20萬保 下游一億呀， 傻閪！

帝吧無做錯
支持瘋狂補刀

Oh Chi-Na

死老豆老母有乜所謂？还有党呀

好快一齊陪葬

偽紅可恥 真正愛国嘅人點會呢啲時候為黨添煩添亂 係救都救咗黨嘅親屬先喇 你算老幾？ 出篇濕尻文就話自己紅？ 捐咗身家救国未？ 去咗武漢幫手未？

推民族自強 香港獨立

唔好問政府可以為你做乜

問你可以幫政府做乜

同黃安一齊放棄中華民國國籍啦

劉樂妍我淨係識呢首

住在那裡 我都願意

戲院火災領導先走

死二億保我們一個領導呀

聽呢首啦 好聽好多

別為國家添煩添亂啦

報應有時真係嚟得好快
Karma is a bitch

幾滴水,就小題大做

依d叫蓄洪丫嘛 蓄洪啫話將洪水蓄到你屋企嘅意思丫嘛 你地支那都有同一個家 叫支那丫嘛

佢本身就係雞

巳運送屎水去恩施救你老豆老母还不多謝黨

添煩添亂，犯國安法啦。

帝吧: 我屋企都浸緊啦 大驚小怪

有冇人同我一樣覺得佢好似大埔藍絲 友口馥王莉莉

抵死

聽家人的語音？你有來過中國嗎？你知道中國現在多強大嗎？你沒來過恩施 為什麼要這樣黑中國？

請停止造遙 說中國有洪災都是外國勢力的陰謀

勁似連登仔果隻鬥紅

WHO

藍屍已成CONDOM

共產主義鐵拳

Oh china

移民？
我第一個篤佢灰

乜嘢水浸
明明就屋企起碼頭
又一個發佈假消息

韭菜

你不是還有黨嗎?

別造謠

Brian 正

不得不說，呢條粉紅雞幾撚正

奶共回力鏢

支支支支支支 支那人

造謠分裂國家人民
打得把

巴打呢句好撚正

不知所謂
根本冇_ _，條_搏咩？
就算有，犧牲下唔得咩？屌你老母

撚中回力鏢藍絲/支那狗一流

造謠生事，居心叵測

佢地淨係識出精

每一次翻牆都係比人屌到縮入老母個西到

香港 越南 泰國 印度

台北市 新北市 桃園市 我都行
台中市 台南市 高雄市 我都愛

大驚小怪

支持帝吧

傻閪

F4 大胸雞

藍屁表示：𠵱個臭雞肯定係曱甴黎，係度造謠生事，抹黑國家，給國家添麻煩
祖國係蓄洪，唔係排洪

根本沒事兒
一定係收左美國錢造謠

犧牲小我

未奶前都係嫁啦

香港班藍蛆奶共藝人
楊明 紅祖藍 一樣有報應

見到啲藍絲賤種唔到咁我就至開心

咁佢真係造謠喎

同連登仔冷氣軍師一樣

睇完張相
邊q個嚟
咁q樣衰？

別給國家添煩

不要為國家添煩添亂

本身湖北雞啦

奶係正
但個樣頂唔順

仲有支那狗話水災，即刻拉啦

俾中共呃咗了 cry cry 要被顛覆國家了

C-H-I-N-A

oh china

分裂國家
拉得

推光復香港 時代革命

唔知點解睇到依張相我好興奮好開心

邊撚到有水浸啊臭閪，係咪想破壞國家繁榮穩定？

對於d粉紅黎講唔為國家添亂先係真理

就係要呢啲

咪造謠LA

帝吧

造謠生事!!!!

去做軍妓啦

上訪北京囉

"停水停電，車庫，房子都被淹了" <= 真係大驚小怪....

出國安法拉佢喇

國安法拉左佢就岩

被參軍, 可能要去打仗了

恩施??

根本無事，咪再散播謠言啦